川普新任安全顧問 波灣戰爭帶9人擊潰80人部隊

川普新任安全顧問 波灣戰爭帶9人擊潰80人部隊
2017-02-21 07:00 〔即時新聞／綜合報導〕

美國總統川普（Donald Trump）於當地時間20日宣布，任命陸軍 中將麥馬斯特（H.R. McMaster）出任白宮國家安全顧問，接替上週辭職的佛林（ Michael Flynn）。

綜合媒體報導，19日川普在佛州阿拉哥（Mar-a-Lago）度假村，面談了包含麥馬斯特的4 名國家安全顧問候選人，分別為退休中將凱洛格（Keith Kellogg）、前美國駐聯合國大 使博爾頓（John Bolton）、美國軍事學院院長卡斯倫（Robert Caslen）中將和麥克馬斯 特中將。

川普任命麥馬斯特擔任白宮國家安全顧問，凱洛格則任國家安全會議幕僚長，而博爾頓也 將再任公職。 54的麥馬斯特曾在伊拉克戰爭和波斯灣戰爭擔任要職，是受推崇的戰術專家和戰略思想家 。

麥馬斯特在1984年開始從軍，並曾參與波斯灣戰爭7年，其中在「73東方之戰」（ Battle of 73 Easting）有傑出表現，並作為第二裝甲騎兵團的鷹隊隊長，他曾領導了一 個只有9人的突擊隊，摧毀了伊拉克衛隊的80多人組成的坦克和裝甲車部隊。

隊長

飛信隊

製造傳說震攝敵人

火鳳

張遼

軍佬

馬斯特上校

冇記錯
battle of 73 easting係坦克戰嚟喎
垃圾記者又將九架坦克當做九個人？

下午4點22分左右,當E連到達上級命令的前近極限70Easting 之後,E連又擊毀在第一線工事內的8輛T-72戰車後,並且發現了防禦線後方竟是伊拉克共和衛隊的旅級集結區.擁有大批的戰車與人員. E連指揮官麥克馬斯特上尉擔心墨守高層頒布的命令會失去先機(原本是應由其後的第一步兵師以重裝備打擊共和衛隊)於是當下決定不等待後方第一步兵師的重火力,下令E連全連急襲! 沙漠裡的裝甲遭遇戰通常決定勝負的又急又快.這場戰役也不例外,E連猛烈的射擊並且以行進射擊的方式突穿深入伊拉克共和衛隊的防線,讓伊拉克部隊完全措手不及,以至最終造成其防線潰散. 但與之前不同的是,當第一輛T-72遭受到命中而起火時,並沒有讓伊拉克部隊膽戰心驚的急著投降,反到是見到戰車組員急忙的跳進戰車進行機動準備反擊.不過E連的M1戰車105/120mm主砲與M3騎兵戰鬥車的25mm機砲在熱影像瞄準的支援下,僅僅用了23分鐘就衝破了共和衛隊的營級防線,邊打邊移動的由67Easting 直接推進到74Easting. 足足七百公尺的距離,同時並在極近的距離內擊毀超過40輛的坦克,甲車與輪型載具,相當於共和衛隊大半個營的數量.E連本身沒有損失.

九架M1A1打爆幾十架T-72

個陣啲T-72個炮塔轉得好鬼慢
未瞄到已經瓜咗

好似係用夜視鏡對面機

亞人

台灣新聞不意外

咁又唔係全部都係T-72既

個陣有沙塵暴
目視距離係零
開紅外線有800m

都係啲差唔多咁上下嘅貨啦

一架M1A1要四個乘員
9個人數到盡都係得兩架

任何同侵有關聯既事同人
都可以咁出色咁出眾
真係太正了侵
美國史上最佳總統
忍唔住係office 叫左出聲呀！！！